[代post] 回應高級鬼指控

原post: [代post] 畀popo查過身分證又無事嘅人同我入嚟

被屌post: 【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

---------------------------------------

好抱歉而家先覆各位，因為借account嘅絲打唔喺香港有時差
成個idea嘅概念係，popo報警唔理，投訴唔做，監警會都無佢乎
但唔跟警例係一回事，法例高於警例，唔跟其他法例就係另一回事

總之大原則係唔畀額外個人資料popo，所以先至針對抄身分證呢樣嘢
特別係返屋企經過樓下畀狗拉埋、搭巴士拉你落車查一輪嗰啲
你唔係真街坊/有文具甚至孭緊保嘅，學似有巴打講梗係咪做

知道隔離post有好多質疑，我唔係捉鬼天師唔識分呢啲嘢
我知道大家好有保留，覺得係bad idea，和理寫都唔應該搞popo
無論如何，所有文責自負，同借account呢位絲打無關

最後想講呢個方法唔止對住政權，對黨鐵/各大商場/紅/藍店都得
大家想拎831嘅片，喺現場嘅FA同傷者都可以考慮用呢個

最後最後，麻煩請admin del post，打搞大家唔好意思，星期日見

---------------------------------------

我係代po嘅絲打，除咗因為時差，都係因為P牌每日淨係可以出一次post所以來遲了。其實我覺得大家捉鬼都好合理，呢個時候我寧願大家唔好鳩信啲行動po，我代po係覺得煩系魔法師係和理非office撚可以參考嘅戰線，大家覺得啱先用，大家覺得我係鬼都唔緊要。要記住，係中共港共令到我哋人人自危，疑神疑鬼，我明白亦都認同大家嘅懷疑。總之都係一句：天滅中共！

香港人，反抗！

推

星期日見